[正視聽]搜證係警察既責任，受害者係無責任自己去搵同比證據

相反警方要交出實質證據去證明係新屋領既搜證同拘留係乎合程序公義
例如交出所有cctv去核實程序公義
如果係無確切cctv記錄必須有合理解釋
否則我建議組織一個獨立調查委員會去調查成件事
同時交出曾經係新屋嶺執行任務既警員同指揮名單
去還警方一個清白

記住我地係要記錄去證明成個程序係乎合程序公義
而唔係要警方去比證據去證明無做過
我地係要知過程

佢意思係CHECK 下體

on9要受害人比證據不如做撚埋你果份

屌你老母死黑警

新屋嶺無CCTV,葵涌警署有cctv啦呱
放晒出黎證明有合理程序公義

推

push
黑警憑咩要享受法定資源但要市民做埋佢地果份